Overview
========

Note Online : Web Application สำหรับบันทึกข้อความที่ต้องการไว้ บนอินเตอร์เน็ต สามารถบันทึกเป็น ข้อความเตือนความจำสั้นๆ ข้อคิดที่ได้จากการดูเว็บไซต์ต่างๆ หรือจะบันทึกข้อมูลทั่วไป บันทึกเก็บไว้อยู่บน Cloud สามารถเรียกดูได้ ทุกเมื่อ ทุกที่ ทุกเวลา


Features
========

- บันทึกข้อความ
- เรียกดูข้อความที่บันทึกไว้
- แก้ไขข้อความที่บันทึกไว้ได้
- ลบข้อความที่บันทึกไว้ได้
- ค้นหาข้อมูลที่บันทึกไว้ได้
- จัดเรียงบันทึกข้อความตามวันที่ เวลา หรือตามชื่อของบันทึกข้อความ


Use Cases
=========

บันทึกข้อความ
------------

1. ใส่ชื่อบันทึกข้อความที่ผู้ใช้ต้องการ ในช่อง Title
2. ใส่ URL เว็บไซต์ที่ผู้ใช้ต้องการจะบันทึกข้อความ ในช่อง URL (รูปแบบคือ "http://www.yourwebsite.com" - หรือไม่ใส่ก็ได้)
3. เพิ่มเนื้อหาบันทึกข้อความ ในช่อง MESSAGE
4. กดปุ่ม Submit 

เรียกดูข้อความที่บันทึกไว้
----------

1. กดปุ่ม more... ด้านล่างของ บันทึกที่จะดูรายละเอียด
2. เมื่อเข้าไป ผู้ใช้จะพบกับหน้า Note detail แสดงรายละเอียดต่างๆในหน้านี้
(เราสามารถเลือก ปุ่ม delete เพื่อลบบันทึก, ปุ่ม home เพื่อกลับไปหน้าแรก, ปุ่ม edit เพื่อทำการแก้ไขข้อความ)

แก้ไขข้อความที่บันทึกไว้ได้
----------
1. กดปุ่ม edit ในหน้า Note detail 
2. เมื่อกดเข้ามา จะได้หน้าเว็บแสดงรายละเอียดที่ให้ผู้ใช้สามารถแก้ไขข้อความที่บันทึกได้
3. เมื่อแก้ไขเสร็จแล้ว ให้ผู้ใช้ทำการกดปุ่ม Submit 

ลบข้อความที่บันทึกไว้ได้
----------
1. กดปุ่ม delete ในหน้า Note detail 
2. เมื่อกดปุ่มแล้ว Note online จะทำการลบบันทึกและย้อนกลับไปที่หน้า home

ค้นหาข้อมูลที่บันทึกไว้ได้
----------
1. พิมพ์สิ่งที่ต้องการค้นหา ในช่อง Search ในหน้า home แล้วกดปุ่ม Search
2. เมื่อกดปุ่ม search เสร็จแล้ว จะได้หน้าเว็บผลการค้นหา (search result) ซึ่งถ้าพบบันทึกตามที่ได้ค้นหา จะแสดงออกมาให้กดดูรายละเอียดอีกครั้ง แต่ถ้าไม่พบก็จะแสดงผลว่า did not found

จัดเรียงบันทึกข้อความตามวันที่ เวลา หรือตามชื่อของบันทึกข้อความ
----------
1. เลือกการเรียง ระหว่าง Ascending (เรียงจากน้อยไปมาก) กับ Descending (เรียงจากมากไปน้อย)
2. เลือกกดปุ่ม Sort by name (เรียงตามตัวอักษร) หรือ Sort by dates (เรียงตามวันที่)
3. หน้าเว็บในส่วน History ก็จะแสดงผลออกมาตามที่ผู้ใช้เลือก


รายละเอียด Model, attributes
[Click](https://bitbucket.org/assignment2_WTY/assignment2/wiki/%E0%B8%A3%E0%B8%B2%E0%B8%A2%E0%B8%A5%E0%B8%B0%E0%B9%80%E0%B8%AD%E0%B8%B5%E0%B8%A2%E0%B8%94%20Model)

รายละเอียด Functions
[Click](https://bitbucket.org/assignment2_WTY/assignment2/wiki/%E0%B8%A3%E0%B8%B2%E0%B8%A2%E0%B8%A5%E0%B8%B0%E0%B9%80%E0%B8%AD%E0%B8%B5%E0%B8%A2%E0%B8%94%20Functions%20%E0%B9%83%E0%B8%99%20views.py)